Het was verbonden, natuurlijk, maar veel minder onhandige dan mijn linkerhand en arm; die had ik in een strop; en ik kon alleen maar mijn jas als een mantel, los over mijn schouders en vastgemaakt aan de hals.
